下個月又世界末日

美國太空總署（NASA）去年發現一顆神秘星體，預測將於下月掠過地球，但有自稱天文學家卻指NASA隱瞞真相，認為這顆小行星會在下月中撞落地球，可能會毀滅多個大城市或引發大海嘯。

這顆星體介乎彗星與小行星之間，命名為「2016 WF9」，直徑約0.5至1公里，相對黑暗，它只能反射少於一成的光線，它的反射率和軌道運行方式類似彗星，卻沒有彗星塵和氣體雲。

NASA預計「2016 WF9」將於2月25日，在距離地球近5100萬公里處掠過，不會引發世界末日。不過自稱是俄羅斯天文學家的扎哈羅維奇（Dyomin Damir Zakharovich）博士指，小行星將於2月16日直撲地球，引發災難。

扎哈羅維奇說︰「它10月離開Nibiru（末日傳說的災星）後，以逆時針方向環繞太陽運行，自此NASA已知道它會墜落地球。」他又指，「2016 WF9」直撞地球後，將毀滅多個城市或引發大海嘯，「我們全都有危險」。

早前亦有陰謀論者指，在一種「二元行星」引力下，Nibiru將於10月撞落地球，造成世界末日；NASA則明言「有關Nibiru或其他災星的傳說都是網絡惡作劇」。

今次信美帝
定係俄佬

2012

不如問下誠哥點睇先

2017-2012=5
2017-5=2012
2012+5=2017

留名

又世界末日，我哋死咗幾多次

樓價？

2016 WF9 = 2月16 WHOLE FUCK 9 = 2月16 殺9晒你地 MATCH
Nibiru + 2017= 2月16 = dead crazy

真係有

使唔使訂定啲午餐肉

英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導
北韓宣佈
世界末日

錫安教又可以上大帽山避難

以為你講情人節

係真就太好

2017有4個數字
4-1=3
三角形有三條邊
Illuminati confirmed

開POST日期時間=27/01/17 12:40:16
27/01/17x12:40:16=8

未撚到俾人射左落黎啦

留名睇未日

聽日準時返工啦

三葉快啲走

你有眼
我有鼻
Illuminati confirmed

太平洋大海嘯

嘉頓雜餅 會唔會加價